有冇fg仲未搵到工（28）

巴打你地會係邊到搵工多？
係咪都係jobsdb個d

直接踩入7-11